撚狗金字塔

食物鏈都有金字塔 咁撚狗都應該整返個

最底層: 見到黑警喊哂口, 聽聽話話除底褲
妹妹仔多, 唔抵幫. 通常捉哂去狗屋任人魚肉.

初級撚狗員: 圍爐鳩叫,榮光唔識唱, 一有事唔見人
人一少扮死狗係咁sorry sir , 冇哂骨氣仲衰過班狗.

高級撚狗員: 和理飛既最前線, 單對單冇問題. 粗口當水飲,屌爆佢老母
冇乜殺傷力, 電筒未夠光, 幫到手洗眼.

終極撚狗員: 以一敵百, 嚇到班狗震籐籐. 中英數加法律科科A. 串到班狗ererer.得閒空降幾舊磚
勇武中的屠龍者, 屠完龍炸埋爭鮮海底撈. 搞到班狗冇糧食, 勁過法國黃背心.

連登仔:
學下韓農, 打死把就. 不過乜都放係個心度, 得閒上黎打下字